點解將軍澳無私家醫院？

一間類似法國醫院的私家醫院都無

推

點解？

使唔使每條街整一間？

私人診所唔等於私人醫院，私人醫院係可以做手術做檢查。私人診所可以？

先唔好理我頭先係鳩噏，私人診所真係可以做檢查同埋小手術

我想講好多都唔得

歷史原因

點解要有

直接去堆填區啦

點解要無？

可以講下？

問你就答啦
起都要有因由先得咖
點解無喎 係唔係18區要區區起返間

香港 九龍 新 界 最少都每邊一間掛，更何況將軍澳係一個越來越多人嘅區，有一間半間私人醫院都好合理掛

靈實咪係囉

沙田係咪唔計新界，定仁安係公立?

私家開得就係為搵錢，你估有錢賺冇人想賺咩，需求夠大咪有囉

將軍澳去沙田車程要將耐？

你答左我你個龍門搬到去邊先啦，香港九龍新界各一間

最少

公立黎

咁依家咪滿足左最低需求囉，有一間啊

賺錢野都係睇市場供求架啦，冇咪姐係需求未夠多囉

好多區都好多人架啦，多人同需求夠多係兩個概念黎

按新市鎮黎睇嘅話
港安荃灣服務緊應該有80萬人
仁安沙田服務緊60萬人
將軍澳加埋40萬人左右
會唔會係人口唔夠support？

或者

港安荃灣服務新界西
仁安沙田服務新界東